想去車路士足球學校學踢波

1000蚊一個月好抵咁
聽講車路士大球會黎 好勁咁
利申 唔識波

LWFA成人足球訓練班⚽️👨🏻
📆五月份時間表📆

📣五月份第一課練習📣
日期：5月6日
地點：佛光街足球場
時間：晚上9-11

有興趣可以tg我查詢

LWFA fb page: